碧咸carry唔carry到光頭？

今日同老婆喺度討論有咩靚仔可以carry到光頭
佢話碧咸咩都carry到, 光頭都得

我就覺得碧咸carry唔到個柒頭

碧咸carry到光頭：
碧咸carry唔到光頭：

不知幾型

你係呃正皮？

樓豬呃正皮可恥

barcode 頭?
地中海頭?
headphone 頭?

光頭好多都carry到
禿頭就真係冇啦

Zidane and jason statham

呢啲唔係叫光頭，光頭係指寸草不生冇頭髮